歐洲議會議員比提科夫：在香港計劃尋求庇護都足以被拘捕？

港共快破產

Push

阻庇護,連左膠都眼火爆

Pushretweet

做乜引用scmp

西方文明無支那皇權犯罪概念啦
大不敬同不忠就係死罪黎啦

李桂華又立下大功

好少英文報紙